有冇人試過google drive del唔到野?

之前唔記得邊個巴打po左d j圖出黎
條link係google drive既
咁㩒左落d link之後d圖就會出現返係"與我共用個到"啦
但唯獨有幾張就del唔到 唔知點解
佢淨係會彈出黎話 "正在移除一個檔案"
等左勁耐都淨係移除 F5完再DEL都係咁 最後DEL唔到
有冇人試過 點搞

我都係,完全唔知點解會咁

屌 之前exac7ly係咁
勁撚驚

屌 咁岩開個下比人見到既話好柒

我都係咁 係共用度del唔走
勁多bug

Same 係共用folder但del唔到